[真·認真post]有冇人覺得mamamoo被人嚴重低估?

四個都有個人魅力
又有唱歌實力
又有團魂
可惜就係冇乜人識欣賞
大部分都係女飯
真心希望多啲人去識佢哋
唔好見到韓國就盲反
mamamoo真係一隊實而不華嘅實力女團
自己聽吓啲mr removed
欣賞下佢哋啲才華
最後就唔分表白邊個啦
四個都咁鐘意
希望mamamoo大發,走花路啦

主打

G持牙佬

波波

文星

好正

琴日踩完mamamoo今日開po補救

連登毒撚forum嚟 少人g持好正常 出返公海就多番啲人啦

呢度唔係公開咩...

非
真心鐘意佢哋

海*

連登毒撚淨係識j女

下次試下 唔好通過踩人吹奏其他

係
四個都好屈機

你咪又係明讚暗踩彩演
仲以為你好高裝添

無人低估＝＝
不嬲多人g持

嚴重低估呢啲字眼留返俾啲唔紅或者新女團得唔得呀?mamamoo已經上哂位，4大女團之一

你就一定唔會G持lo

我有聽開佢地d歌＝＝

我係指喺香港佢哋冇乜人識
而且新女團嗰啲
可以點低估佢哋

你顏飯就咪扮啦
係人都知你咩料啦

我明踩明讚

呢啲嘢大家心知肚明啦
最重要就唔好扮高裝
企喺道德高地踩人哋就得㗎啦

咪屈 不嬲咩歌都聽

從來冇低估過媽木...

原來係咁
仲以為你不嬲都係睇歌添

屌你老母又想黑mamamoo

哭咗。。。

我要射死樓豬

btw巴打你係咪最鍾意輝人

我冇bias 四個都鐘意

當然都鐘意輝狗

佢地4 個都好有動物相
倉鼠貓狗兔

輝人個酒窩

有冇人覺得wind flower 被人嚴重低估

又黎==

g持

啱啱見到個Po話confirm左黎緊會黎香港開f/w concert

完全同意
唱得超好 個MV又拍得勁靚
可惜韓國人唔buy呢種曲風

首歌除咗teaser嗰啲接近冇promotion
間公司原本諗住出完首歌就開演唱會 所以冇諗住上節目做宣傳

果排出左歌都冇人知
rbw掛住搞未有冬專既fw con
打歌打得一兩個星期
唔好話韓國人啦 樓主都冇post呢首
明明成隻碟都咁好聽

同意

藍專啲side tracks真係最好聽

黃藍白都好聽 紅都有Rainy season 不過隻碟啲歌冇咁連貫 就咁成隻碟播唔係好夾咁

吹大左

華莎樣衰到仲要賣性感果下先難頂

次次一講佢個樣就會有人話佢有魅力

user name

個feel唔太適合男fans

希望樓主放過mamamoo

呢個真

吹奏媽木既地方就會有我

輝狗好能正

狗仔